# Странный дамп памяти ч.1

>>>
Наши администраторы заметили подозрительный трафик с 2х источников, но у нас не  получается понять что же такого странного делал злоумышленник.   
Держи дамп трафика с 1го источника, и попробуй расшифровать его
>>>

----
Был дан дамп памяти, который необходимо открыть в wireshark  
Надо было пройти по TCP Stream-у
![image](step1.png)

походить по стримам, и уже на 3 видим наш флаг
![image](step2.png)

`sibctf{3ae041177d389799f5c79fcc439247a1}`
